一係一齊走 一係一齊留喺度

如果啲和理非全部走晒
剩返嗰啲咪俾鄉黑警打
都係果句
現在決定走唔走

自己決定，民意喺邊好明顯，上面想反cup話我地暴民，政府內部分裂緊，個個爭住同黑警劃清界線

前線行動 前線決定

我在留下對峙，唔可以被黑警感覺賣佢怕。

請評估今夜後燈光是否足夠